要求無限期延長P牌直至事件完結

要求無限期延長P牌直至事件完結
因為呢個係一條分隔黎
分隔開事件前後既會員
後者係間諜既機會太高
絕對唔可以掉以輕心

P牌表示支持
最好關鍵日子“暫緩”P牌出新post
同埋留意到琴日好多舊post被人推番上黎

推到連仔回

連仔！

推